有冇人知謝霆鋒當年起台上其實係做緊咩?

近排十二道柒味紅, 諗返起呢段經典
其實咁多年都唔明, 佢前後講個大段野, 同掟結他呢個行為有乜關係?

東方結他巨龍

幾樣野唔明

1. "本來我出場好型架, 但係結他無聲": 佢出場時冇彈結他, 換言之"出場好型"所指既只係"孭住結他"呢個動作, 唔關彈唔彈結他事, 咁結他冇聲點解會令佢出場冇咁型?
2. 點解支結他冇聲就要打爛佢?
3. 無聲結他、打爛結他、打爛無聲結他幾樣野, 同慈善有咩關係?
4. 點解講完"冇結他都唱到歌之後"又要孭起個新結他? 即係冇結他係唱到歌定唱唔到歌?

香港演藝圈十大不解之謎